[I]糞營運#白貓project#70 聽日又有得抽

醉愛馬場

重諗住沖完涼拎埋個1001聽朝先開post

呀chok斬死左淺井大樹未

收島風CHOK已經比日本啲警察捉走咗

聽日有新角抽
春一春先
順手今晚清埋d challenge石
應該有250

夠中3隻啦

留名

係日本網吧避緊風頭 好驚

on9,隻MARU永動機黎
有全體SP HP緩回,個SP緩回廿幾三十
1技有得叫男神出黎,男神在場時MARU 免疫所有異常

屌 越黎越想轉會

無建,不了

白貓日服幾時執
執之前幫玩家轉哂啲資料過台版

執果日諗唔諗住搞聚出黎賀賀佢?
香檳我買

我請大家食散水餅

屌九佢 其他仲好過本家
On79

唔要美心西餅

check返maru弓把專 好撚夾宜家呢隻改到痴線既野
連專仲要加能力值 痴q線嫁

想像唔到正月班殘廢角會改到幾勁

子安劍氣過百萬

然後繼續0移速加成

on99999999

台版仲未出15星

又唔見你日版比隻我 台版

子安冇回血,移速
牙膏冇回血
春香hp盾
鵝

專武都救唔到

台版要加buff落去魔改有幾難
花嫁聖女都到變到雙頭炮啦

我屌牙 日版嗰隻乜撚野垃圾黎

波台狗又柒

限素13號到期 換乜好

牙chok又係度曬自己係歐洲人

台仔最叻講既平衡去左邊

on9

有邊隻限咪換邊把

750 一隻 好歐wo原來

台版d機率低撚到呢

11隻既pool都可以全饅+pizza

唔關事,係你中左步驚雲

オワネコ

8隻同11隻無分別

都係6~8%中四星

打左3個鐘白貓

多d4星角係pool唔代表提高4星率

早晨

唔知3點出唔出到

ON9

一日不中限 一日不吃飯

會餓死

平時抽果陣 個pool都十鳩幾隻啦

何不食肉糜

戰月個度又連環炒車

屌好撚想死
sem break緊 但係樓上日日都係到鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽
仲要準時9點就鑽 仆佢個臭街

根本就係連登仔質素低
1: 佢同戰月合作唔關你地事
2: 唔搞清楚就屌人
3: 死都想嗱返渣沙

玩白貓

你都好多鑽姐

去摺拉把讀下個sem嘅嘢

哪有鑽

CHOK仔入大戰POST 屌人個GAME PLAY

鑽條西

諗緊去唔去台版刷個maru

其實本來大部份連登仔都冇野
但係總有班撚屌去搵位入連尼住，班友班哂馬去開post推post，營造一個全民聲討嘅假像
點知又真係有啲傻仔落搭，一齊推post
到時炒咗車班打手又冇損失，但係又引到一堆人出黎笑鳩啲真心炒車
到時班真心唔服氣就開罵戰，搞咁多野邊個最開心？大家都知

最愛的白貓去返一星半評級
看來黑貓島唔重置觸發日豬弱小心靈

緩和下氣氛嘛

澄清post入面睇得出其實好多明眼人

只係平時廢事同班癲狗嘈先無蒲頭

YOU 無得救

人地放緊SEM BREAK大把時間

諗咋喎

已經好嚴重啦

人生窮得剩下白猫嗎?

仲有SinoAlice

想問狂戰士糖勁唔勁？
抽極都冇四星武嘅

黑人問號

台版?

Chok囝 依家沉迷刷愛麗斯首抽
白貓這d垃圾驚可以掟去堆填區了

前日刷左好耐都冇出過一隻人 辣殺驚

屎中屎

同屌人派石少

yes

攻略網係咁報導台版個十一隻聖誕角
係咪想日豬崩潰

WFC

日豬仲會有感覺咩

應該屌完後
三點又乖乖地課金
調戲埋最後個三條囡囡

定係比三條囡囡調戲

重金迎娶白龍揮腳區
(欲報從速 第二個打後都係襟兄弟)

1.

係呀

呢隻

新手用係ok嘅

台灣d魔改角問我地日版撚無用

答唔到你

佢出後半活動派石先算啦

再出多三個活動畀你肝
派石量：50 (三個加埋)

9估派200，問你死未

刷maru弓起手囉
唔玩台版都知一定係好勁

我又幫大家燈下
今日唔計日任派得多過100甩既話我幫晒全post奶屎眼+啜晒d屎出黎

地拖又燈了
算了 派多一百粒
你請我食老麥
屎眼太私隱唔比得你奶

你真係好閒

今次玩屎

又呃屎忽

轉過頭關卡五十石 不具合五十石
奶左

死gay佬

剛剛見到有人用屎眼倒模整朱古力
勾起左我奶屎眼鋪癮

啲Prof.對著你都打個冷陣

原來搭錯線
btw 唔該晒

問台版野可以去kekeke or 巴哈

去kekeke/巴哈會睇到自己痴線
成班冇腦台仔

玩屎

唔緊要我都係玩嚟輕鬆吓，kill time only

咁冇問題啦，no problem la

玩白貓好輕鬆
一大跳唔中>>熄驚
一大跳中>>喺度放圖笑老屎忽
就係樂趣所在 非常簡單

淘左個2萬石既ac玩抽蛋

出左覺醒圖 應該3點準時有得抽

屌 又有護士 又提我露卡大爆死

即係今次都會大爆死

買晒2本抵過課金射晒落海

唔抽 冇得爆

正確態度

咪又係射落C社
笑咗

幾時跑

ifc見

見到你啦

哇個姿勢乜事

屌阿

成日見到d偶像都覺得佢地係做雞

俾我後入緊

白龍個表情又係茶熊咁既樣

又玩水
正月定邊次咪玩左

j你就j啦

rubbish

個姿勢

真係唔好話我屈淺井

成隻key上去咁

合成獸

吊佢咩 張白龍女咁撚屌
想迫我破戒

一大跳就算 留石抽魔王2.0

全部都係
跳返3大跳算

有技能片未?

OK 風向開始轉
利申 happy friday 課咗

係咪合成獸

搵人打醒我啦屌

個頭擺明係茶熊版 姿勢同身體比例都好怪

次次出白龍都係咁講 然後邊講邊抽邊叫春

白龍女依家就好似明日花綺羅咁
明知佢整過
都願意接收

單抽定大跳

戇鳩先抽

今晚打咒斧

大跳啦 拿左本五倍書
之後可以pass

i am ready i am ready

做乜咁話自己

廿石有得買喎清

仲有半個鐘

3點出到？

🇭🇰🐷

應該係

傻架咩

250買5倍 on99

廿石換囡定五倍
做人做狗

Ever Bucky

咁你嗰廿石唔會送埋三隻新角丫嘛

屌 叫定春先

頭+身就菜撚
背景就正月
唔好再慳皮d

中左,多謝

2017第一批S-

睇波台炒車仲好玩過白貓

恭喜偷跑成功 我都中咗 中咗隻三星

今次應該要出隻top1啦

一陣抽一下大跳拎5倍書

G

Ff傷身

呢排無叫春 蜻蛉力量

第尾top1

唔好話top1 應該都要出隻top少少啦掛

今次應該執笠POOL , ALL IN

尋春記
點解接近三點啲reply次次都係咁？我係咪回到過去

磨擦力

閪水一尾流？
我杯可樂仍然用個口 含隻柒頭

原來 條柒無背影
點解 龜頭唔射精

蜻蛉力量

屌9點鑽到宜家 中限都比佢鑽到嚇走晒d囡囡啦

一陣又到法老曬限區
消失返1日先

今鋪唔抽唔得

盼望原來我 碌野攞去整

準備好比d生面口既閃死

限定user 全面進場

無石抽

中咗 top1預定

貼主被thx

合成圖都好J

去屌佢老母啦 暑假黎裝潢個班都係仆街黎

有無人打咒斧

等食評先抽

冬天唔會裝修
夏天就密密嚟

中紅龍

盼望原諒我
淥野攞去整

Yes!!

Gogogo

2個account都一抽限弓

原諒我當天不懂得珍惜 只知又中..........

一抽中呀呀呀呀呀呀

一個大跳完事

技能組拜託

750 差一隻白龍 果然係中左魔咒 一個ver都未中過

法老死哂去邊 圖都冇張囉

同上半一樣哈

sor 1750搞掂

哈哈

On9

屌你老母

咁耐都未有主被動

升緊 3隻都係4星咁出

kekeke

非洲之力

走啦

會唔會太易

燒我吧

1900 on9999

非洲之 之架啦

On9 仲有1900石

有無咒斧相互?

白貓又走一批人

Yeah
250乜都無
之後25石
中到弓

睇法米 好似隻隻都唔勁

依到

keke睇龍女好多buff wor

唔中啊

無咩心推島同event
每日白貓10場星狸下線
空島都好耐無入

仆街 500石乜都唔鳩中
屌你老母

想要d好好撚既火角,觀望下先

咪又係垃圾
抽到好勁咩

抽唔到

睇公告白龍十回異常全隊wo

故事mode有冇得試用

得咒斧關 那有石

換人技呀 點出呀

4人協邊有得出

會唔會跟住又nerf

偶像個活動冇新嘢打？？？

有冇食評？
睇緊要唔要清哂手上既3668

換人技係勁 前提係換到

咁好意頭唔好抽 留住抽毀天滅地真限定

實冇top5
睇你個人喜好抽啦
我估

訓左無睇 新角打到一億未

唔多見人中白龍女喎

白貓出新技打自己塊面 ON99
明明係sell多人協力

頂住呀!
黎緊仲有真札、魔王、雪村

可以訓返

啲buff放換人技咁on9

唔通今年要係呢期斷入替

白龍子機除左白龍仲多左條黑龍

無錯

白龍出技換埋bgm

可憐未老頭先白

屌呀 點解前半三隻s2冇音buff

今次醒左 隻隻s2都加返音buff

屌你老母呀 屌穿你個西

500石白龍收手

一早講左前半一定伏

射左350石,夠皮

法老可恥

非洲勢力登場

弓not bad la

隻弓個霸裝要換人 果然同親生女冇得比

白龍廢

弓好撚勁

原來s1一樣 自

白龍張覺醒圖
嗚呀
好彩allin完有中

2技vivi弓

屌佢老母 咒斧做球比白龍

有咩

弓勁唔勁過魔王?
勁先追下

屌呀 我用左1000..都冇

隻雙係出黎做乜鳩
係我唔識用定係點
用水母專 谷爆被動+音buff
s2係打緊9x萬

唔係回sp咩

本身有魔王概可以停一停諗一諗

弓個普攻大大力

聽你地話有咩霸裝好似幾得意

子機姐

子機吹到霸裝,
水人抽都唔係咁丫嘛

咒花

出限頭半日d人9up信一成都死

水母專

個換人技一定要靠其他角

弓把武又係針筒

人魚斧

有防封戒指咪得囉

用左一少段時間 暫時覺得弓>斧>>>>>>雙
我覺得評分應該大約係弓ss 斧ss-/s+ 雙s-/a+
隻雙到底做乜鳩...

我用左1000做乜鳩

中邊隻先?

你真係課左

d傷害真係

我估雙 因為隻雙真係唔知做乜鳩

冇活動抽條撚呀？
得上半活動咋你老母臭閪

雙有地圖炮 我勉強比返合格佢
無就執七佢算

屌你老母 又有1000 on9

邊有呀

心有靈犀

抽齊

個個都中

閪

哪來的石
我d石已經好耐冇超過250

戇鳩 睇你咁講 升都唔洗升親密

非洲既朋友揮揮手
一隻都冇

但你有白龍wo (好似係)

我打漏sorry
我指佢有地圖炮 我會覺得未差得唒
無就執七佢啦
應該專都救唔返佢
雙應該仲衰過法同拳

戇鳩又中

我都有一秒懷疑過係咪招技要禁多下先開到 好似之前d技要你tap一下
用多兩用 真係笑撚左 隻野出黎搞笑既

地拖post晒3隻傷害睇睇OK?

雙個傷打柱試唔到
好似係

on9 個個中限

喂 45分鐘連傷害圖都無

點有得同part1比 拳真心勁 劍法又唔算好弱
但係隻雙普池level都唔知有冇 雖然另外兩隻幾勁

唉屌今次真係仆街

下個pool真係冇石

冇1000萬都費事post出黎

又中限
屌你咩

假水時唔見左

750石中弓斧

個個中曬
得我冇

雙用水母專9x萬
弓用極咒冇記錯就350萬左右 冇留意火傷
斧就一百尾二百頭

大撚鑊喇今次

白貓post玩家=141補習天王
中 又中 再中
有冇叫雞？冇呀...竊竊私課課不算是偷

活動pool

隻弓有SS

訓左無睇，d角勁？

出黎俾你抽囉

但我選擇留底

一定有啦 s2夠力 普攻大大力 又係魔王梨弓嗰種走住黎屌
好好用

點會冇,你期期都有幾千石抽

屌佢老母斷完水母 斷白龍

唔撚玩 馬場攬住個網球仆街死啦

( Show Blocked User - 愛含者 )

拳要上buff先坦得打得 不過我都覺佢係勁的
連專再提升埋個級數
法我這排成日打二人協街場成日見
普遍個水屬傷幾勁 連專都屈
係反而劍少見人用

........

再見

招s2 係點 ?

走啦 馬場唔需要你

弓個普攻好正
大大力

屌啦聲！連中兩隻雙 仆街！！！馬場死全家

似vivi弓

弓有得走住黎射 2技又係地圖炮 仲唔追

再見白貓

似係同一個模組改既

永遠懷念chok 仲有幾日呀
Chokb唔好放棄

2技似vivi 仲要可控

0張
ifc見

抽到白龍

中都屌
係咪中yesyesyes

台版vivi咪可控

劍係睇數字勁咋嘛 實戰拳法好用好多

個後半竟然連關都矛得打?

又柒又廢 同孫六有得揮

好想試用隻雙

無

想問下弓個換人技係咩條件？

等睇炒車

唉

點知呀屌你老味

點炒

神都唔知

下半連攞石嘅活動都冇，越嚟越 hea

屌你老母
後半連角都無得俾你試用下
明蝦非洲人

好啦 根據描述打擊唔到top 4
下個pool見

屌你老母 幫前半加返音buff啦

實有，未出啫
屍社冇貨仔所以活動要斬開出

下半乜活動都無
7月見 ？

但打擊走左chok
Chok囝唔再入白貓post了

好彩冇抽過前半

無呀 乜都無呀

六月收益
10-30/6 0

六爺要出大絕了

今次人好似係因為app store個廣告所以夾硬提早出
我諗本身係plan好左下星期先出 所以未整

垃圾

2000石
有親弓既pool都咩都唔中

13星

我見個内田真禮起碼成年前叫棄 但我耐唔耐入錯post都見到佢叫春抽唔到
無事既 好快捉番

講起大醫生 佢又深潛左

弓幾勁 現代版vivi 冇魔王可以抽返隻 有可以pass
斧還可以
冇雙

海鮮網快d出評分啦 好想睇下又點樣亂鳩評d角色呀

魔王用極咒大力d定今次限弓用極咒大力d?

250 石， 唔中， 唔抽

得撚閒睇海鮮網咩
我camp左成粒鐘都係為睇2大神柱黑溡鮑鮑評論🚬🐋

新音BUFF點分最大

會播歌

非洲寶寶：有幾隻top係手
撚會抽殘廢限

個活動劇情未完架
最尾都有話後續劇情請期待下半

我情願佢復刻島
家下好似個乞丐乞石咁

吓？出咗新嗰3隻仲講返舊嗰隻
呢度啲人中哂啦

成個下半都唔夠1大跳
我估

魔王用完極咒都係得250萬UP
仲要輸左手感

有冇人想打咒槍斧? 我想開5倍書打哂佢算

有 但係我仲試緊邊關最易刷

魔王甩頭

我等你試

魔王走住屌喎

岩啦 屌到佢反唒皮啦

魔王走住比我屌

無水屬斧,唔夠咒斧打,屌

水屬武我得人魚水母ok?

甘大鑊

人魚武係火屬

白龍

連專水母係咪屌打

有水母係咪夠打
唔洗抽白龍 ？

卡摩咩夠唔夠揪

雷斧多到爆
水又用得著得西瓜

人魚係水屬應該得掛
唔想課金追
捐左佢好過益馬場

第一關拎唔到冠,連輸2場,屌那星

水斧...要睇下個BOX先 無印象有

今次d關好煩 3關都係麻撚煩

應該係最難打既咒

水斧我得水母 人魚 牙膏

我覺得最易,可能XXXXX

250石 3星虹+弓

月島真的死了@bleach

咒斧比惡魔斧用 挫到幾多個億出黎？

あなたはon9か？

熊斧算唔算水屬

其實唔多
本身好似已經加到 到左400%攻cap
As/會傷加多d

不要再說了

唔係話改咗咩上限100% ？

清日任等魔王2.0算

仲有野值得玩咩?

Nemo架機改左只食100%？

關咒斧洗唔撚洗咁難打呀

無
我都諗緊del game轉game玩

考慮緊去台版轉生

比d真扎

好似唔錯

三貓都低過45位 白貓+貓網兩隻評分加埋先得三星
應該好似九巴app 咁去到一星自動踢落架就啱
馬場係威威豬

上次好似夜晚先更新 一野彈左上第10

唔好低估班日豬

老實講
佢比我期期1-2000石唔中我可能會課
每期得250-500
我寧願唔中
個個活動引繼 新活動又少又慢
老屎忽有咩玩
空島建點到咁上下 下下刷勁耐先點一下
越玩越唔想開game

如果弓專加移速 加普攻傷就正
普攻走住嚟屌

隻拳即刻變大獎

拳升ss+lu

我做下說明先
前半3隻角2技整返個音BUFF上去

情人節弓

btw咁拳1技宜家整黎托柒?
連出都需要都冇喎

?

留意下我上次篇文
4個缺點少左個
SS+無可能

LULU都係啦

上怪異常
普攻可以增傷50%

弓個3D模組最靚

貼多次做警世文/安慰文畀呢次唔中新三限

我儲一儲氣都上到啦

都係鳩up下 不過補返真係好打左好多既

本身唔諗住比音buff, 但因為廣告問題早出後半pool

前半太廢驚冇人抽咪加音buff

lulu係有唔同作用 但係純粹冇鳩用
宜家係相同作用喎

好似幾夾 一陣試下

OK 中限拳連專揮手區
1.

屌你老母
又冇拳又冇弓

其實好ON9, 一齊出咪唔使煩
睇下宜家柒到

一技既作用？
拎黎j佢唱歌跳舞囉 仲可以4人排開一齊跳添

戇鳩game
隻game已經lag過powerpoint 仲要入關彈app

玩條撚

係咪應該要開心

如果冇換專 即係剩係出二技就夠 正啦 夠哂懶

屌咁撚多咒花,好撚想喊

上左ios11先係咁彈？
我仲係舊版未上11
個個上完11都叫春

10.3已經係咁

竟然會救拳致命缺點
即刻手感好返鳩放2技又長期滿減

原來仲係10.2
我老豆仲成日話上11好好用

拳

洗唔洗咁呀個咒斧
屌你老味d咒花多到

我想要弓呀

有咩可能冇 人魚專 水母專

我係冇呀 得唔得呀

未有真札之前得一把金獅專同咒斧
一隻勁少少既斧角都無

我冇

JA GA

真係無,俾咒花搞到喊出來
成粒鐘先打得4場,好彩剩係開左2倍書

D角有走住屌既技/自己小心D等佢個龜頭突上來先殺咪得囉

點解CHOK抽極都仲有石

夏日peak解得唔好又有得燒

ios唔好即刻更新是常識吧

而家咪0

10.3出左好耐

白貓真係咁廢？ 其他game冇update都唔會咁

應該前者
班it9整game整到ios幾都唔知
所以用舊ver設計角
用新版咪成日彈game

咒斧關真係on99

ios轉左file system
但係其他game都冇出事
係C社出事 我網球巨龍都lag到仆街

It狗

即係今次勁？

算啦好嘛

白龍比S+ 我屌你老母呀

隻弓應該唔錯
不過就快輪到班勁弓開始新解既季節
vivi開始之後又有水樹又有梨.

反正中齊 一陣試下用

為強度一早抽哂之前啲限

冇人關心地拖BB抽成點
人情冷暖

改高白值改低倍率勁過未解少少,咒弓啦拿

強度廚

齊唔到真扎俾我齊下白龍得掛

走啦好嗎？

唔好

唔撚得

原本就應該6隻成pool就拆開扮限
唔明有乜好曬命

BANNER 剩係白龍企左邊,
擺到明主角都可以得S+
屌你

無呀

講咁多,
睇下營收排行有冇50位仲好啦

開頭點都上到
有無能力維持到咁耐先係重點

點解仲未有人po白龍1.0-4.0既圖

隻弓比你地講到咁,頭先抽1個大跳出白龍

咁你繼續抽啦

勁過魔王就抽,勁唔過就由佢
哪有石
今日唔好話100甩
50甩都矛呀

寶寶又扮

講經咩 寶寶25石一限
收埋收埋 成幾萬粒 點跟

你齊咪貼囉 得你齊

屌你老豆

CHOK巴表演魔術未

已中雙

幾萬粒細石就有

冇啦,得一個大跳

嗱!好啦下!

睇片見人地用白龍打咒斧唔難
首先用咒斧出技
白龍斧就開到3技
全員就有十回防異常又回sp
解決咒花問題
Loop

但大前提要中白龍

齊左白龍

人地用白龍
你負責5倍書
解決問題

等小夏6.0算

【重要公告+重要提醒】
#白猫プロジェクト #日版白貓
- 為了平衡，偶像上池全角色的二技增加＜音樂之力＞
- 為了讓新玩家可獲得飾品，交換所增加＜白巧飾品＞
※ 老玩家請記得換，10鑽小確幸

已射 thx

見人用白龍+小夏斧易到

我唔出聲

實中架？呢次唔中 點解會覺得下次會中？

如果貼咗，準備單機

魔法卡應用則用

今年乜野set斷唒
兩個白貓大奶奶都將會斷埋
至此就可以棄 快d啦唔該

想要隻黎玩下
但唔想課比馬場
推下島算

唔中 畀你十個人齊齊打咒斧
都唔夠一個中咗限嘅快

只要你記住乜七都引繼復刻比我們
就可以唔使課比佢

咸書

課金傻的嗎

會盡快買來丁

luka幾時變到咁有肉地

為老婆，就唔會係傻

馬場當佢地雞黎咋喎

佢老婆係...

你課左先 你課完十單
我先再跟你課

上半都未落架就停晒啲五石日任
投訴得咁過癮丫嗱 馬場式報復

好撚驚

Luka不嬲有肉地
上次套護士服
係估唔到釘宮有奶啫

如果佢唔引繼搞鳩人
Keep住課下無所謂
家下問題係課比條粉腸唔cur

一抽中

歐埋係d唔應該歐既地方

講到你白貓唔歐唔法老咁

LS 滅聲

參與唔到

廢就抽兩野算

呢句珍

點牙法老

咒斧都係分3日打算
無抽無5倍書,又唔想俾20甩去買

剩返幾百甩石都連中2次限喎你

一陣六爺搵幾個2米黑人保鑣捉你

我白貓非酋黎

認真問 唔該
如果真係要係上/下半pool 揀1個黎抽 要抽which

兩個都唔抽

#577
早乙女芽亞里
4 分鐘前
廢就抽兩野算

上一嘢,下一嘢,齊

認錯人？
上半唔中

上半啦 好似平均d 後半3隻係有一隻大獎少少但都有一隻係大伏

上就整體平均
隻隻實用
下就除左雙外 兩隻都可以接受
自己揀

有冇ching打咒斧, 用我果12場

姐係強度就 後半大獎>上半平均>後半大伏
我如果只求是但抽隻野黎撚下 但最好唔伏 揀上半最好???

我睇食評
雙劍要玩skill chain先高傷
好似都幾痛下

都好 用臭雞刷到中間果關 希望一本5倍打得齊8場

邊隻好j抽邊隻啦
強度係一時
樣就一世既

其實睇唔明被動3係點解

火龍女: Sor囉

岩喎 樣就下半3隻都ok

似派生咁
要唔可以斷用技
好似係7秒定幾多
所以打柱試唔到
而且主要傷害係地雷度

已經連續三期乜都無，係咪時候告別

火龍女 上乳堇 暴露 強度集於一身

雙刀食評 好似係

你有冇播你主題music先抽

呢三期得個2隻叫好少少 艦腸 克騷露 又會復刻 咪由得佢囉
不要走啦JC

後半無試用裝
唉
無石抽都俾我免費咁撚兩場玩下丫

OK 是時候課金了

每日單抽算啦
最近轉左單抽黨

大爆死 1250 得1隻4星

我上半2000得0隻4星

嘩 一拳今集有少少黑化feel.

屌最撚煩係要敵全滅果野
為左個敵全滅我打左好撚多場先殺到曬d咒花
一拎完,打中間可以直衝,第一層轉兩下回完左sp直接落去下層打3隻鬼武就boss
咁反而快

單抽連5倍書都無
咒都刷唔撚到,不了

日本好似已經吹奏佐巴VS魔王

睇片幾勁咁喎

Agger

好彩當年中柱 把水母仲喺度

人魚專都有

隻弓
睇片招普攻咁撚痛仲要穿牆

係 加埋無水屬苦 岩岩含淚抽左

我覺得一技好用好多

我水屬得人魚一隻
但帶人魚入去完全無鳩用
回唔到sp,本身舊世代又少血
入去連1技都儲唔到

冇啊

唔係好多人有水母連專咩

姐係中who??

點解好似愈嚟愈多人中限

新弓抽唔抽得過？

原黎牙連今日又勝一仗

百變小櫻

有魔王/勁既火突咪skip

4個鐘一個post都無

隻雙刀咁撚樣衰既

....

如果馬場會逢三點嚟呢個post
見到啲風540度咁轉
我諗以後馬場會識do 識畀面老屎忽
一隻一隻咁出限 回到最初的感動 yes

招2技係咪少左幾下派生

你又唔妥連記

又中？走啦

點解成日屈我唔妥牙連???

廢到咁又走

咁係咪中先

隻雙睇片未上極咒都好似打得下
上埋極咒咪不得了

真係有片
中 又中 再中
三個字 我課金 攞齊限

比人中出左

一啲幽默感都冇 女限定見到你都走

真係唔好笑呀嘛 唔想應機

真係有片 咒斧冇難度

哦原來隻雙要上藍光
咁隻野都真係幾唔錯

早幾粒鐘我已經話等睇炒車

新手想問咩係藍光

下半無伏

屌啦
無呀

Blu ray

走啦黑劍大哥

白龍專一定有回血/普攻傷害up

霸裝黎牙 霸裝黎牙

屌隻雙又係要靠把三色團子

用艦長專

隻弓

冇呀

隻弓好爽 仲爽過台版隻maru

洋梨弓 vivi弓 魔王弓 混合體 痴線

希望把弓專有齊
火傷
移速
普攻

最後 火傷 +防2款異常就算

又乜撚霸裝牙
屌你巴哈半日都未有人分享心得

吹到咁大仲以為點趺子機都唔會消失

嚇得我

又慳返25石

又唔係60秒先開得一次

即係點?

認真睇啦

我知其他驚霸裝包霸體
不過我見佢同夏斧一樣先咁講 你地明明成日話夏斧係霸裝

都係會消失 過唔撚到陷阱個關

無興趣抽

屌 原黎夏斧招一技真係叫霸裝

真係霸裝黎
但白貓霸裝=/=霸體 你get錯

我知

不過性能上唔需要佢咁解

其他齊

佢既性能就係每樣有d囉

差D想笑9你

係咪無用蜻蛉力量

我見你地講到expect霸裝包埋霸體咁 我先以為真係包 咩子機吹到霸裝etc.
咁佢真係霸裝wo

黑貓角色果然係靚女d

撚有咩

4隻得vivi

你地係講開完1技招針筒?
咁同招換人技有乜分別?

我都冇 又係睇住d人撚到佢飛起 自己就冇野好玩

基本上肯定極咒斧係白龍既專武

無石抽
蜻乜撚野蛉丫
d神力唯有留下次先召喚啦

頭3隻都無

當初你地個個都話唔洗換

冇分別 不過跌低開1技有番 好過夏斧 唔使等60秒

日伏無石又無石掘
去台版推獅2獅3 16聖誕 抽MARU BB算

果然本來係一個pool ,弓大獎，然後馬場拆開變2次入替

抽唔到月見+冇特別追 之後都冇留意佢 然後就一直dum春

暫時未見過有角把專唔係咒

走呀

無最新黎一隻

而家d game真係一撚樣

同Alice一樣戰鬥畫面

姐係之前齊啦屌

Yes!!!!!Yes ar!!!!!!

yes你老虎

戇鳩

I said have a nice day!

確實係每樣都唔差
完全係vivi強化版

子機又係㩒住散步打百萬
仲自帶延距 手感一流

Support有全體800～1000緩回
音樂buff 50攻移速 20減

生存面咒弓80%有滿減再死回
火力高火攻加可控vivi弓炮 160萬+35萬火
最重要係火突配普攻流15星適性好高

會盡快抽到

知黎有咩用

抽唔撚到

佐巴 左巴 左巴巴巴

見到五字名仲以為係論文佬

做乜grossing第一架

down翻黎抽下野先

日豬

on9 琴日仲係七十幾

網球都6

好耐都未見過白貓top1

On9 又第一
點執呀

今年應該執唔到

me never have a nice day ar
this is the darkest year of my life (1/1)

一齊迎接3週年啦!清

禾天到 啾啪~啾啪~啾啪~啾啪啪啪~
是咪比人抽插d擬聲詞黎

chu chu yeah

please me

成班引人抽

你點會 你日日都開心架啦現實

毒撚一枚

明明白龍係本家野
乜提都無人提

一星驚都可以第一

黑色法老警告信號

暗示屍社放棄白貓

班日本仔，一邊比一星，一邊課到佢變第一

又比馬場條仆街講中
白貓要增加課金唔難

叫你地棄隻驚都咁難
抵你地繼續玩垃圾

Never say never

一大跳中白龍收得工

收皮啦 Justin Bieber

3隻最廢係白龍

肯定係神又偷偷地課左十pack

iPad top 1 top 2添

(2/1) 每日任務超額完成

4250先出曬3隻

你識CHOK魔法架

以前打落既石

2分鐘由一跳變左17跳

比fd禁兩大跳得粒星虹，你都係食屎啦

白貓團隊 = 香港政府
講左啲咩自己參透下

你地要懂得支竹

今日生日
抽唔抽一野試運好呢
斗結左成個晏就

想曬限唔洗咁曲線

收聲啦偽非洲

真係未抽
要抽我就一早走左去召喚蜻蛉力量啦

抽囉

牛一都要俾人屌

無呀屌你

750 弓同雙 收手

🇯🇵🐷

未抽到白龍就收手?! 唔係掛

都係唔抽
忍手儲石算

牛一大晒既
生日快樂

生日咪抽一下囉
祝你拎到份生日禮物

all in la

屌 做乜撚野第一呀仆街

yes,忍手唔好衰俾班重課睇

🇭🇰🎌🐷

11點59分抽下單跳算

iOS 11睇唔到課金榜

uccu
top1呀
一邊話冇呀 一邊課金抽

呢個問題要問你自己

咒劍有冇巴打打？

邊個課真係要彈賓周

呢度啲巴打中緊三限
所以建議你打咒弓/咒斧
佢地一定開開心心咁光速入場
你開定五倍書 半粒鐘一定刷完 信我

終於中一隻

一日有呀chok囝係到 白貓會執？

那隻

白龍都追

係愛呀哈利

你驚ALLIN晒都唔中咩

中左進化梨

生日快樂喎

走啦你

三期先得一隻

最勁果隻喎

法老南

梳

你中2隻喎

唉屌
想要雙/弓
課金比馬場又不爽

醉愛馬場(yes/no)?

Here
Id:mkke rk:163

下次執撚硬

企開d啦

here

接唔接手我個號
有曬3隻你玩

你夠話步驚雲打後啦
連中左幾多期牙

你快D抽啦

11點59先抽一下la
想抽前半多d

4隻弓打拹力變彈幕驚

降低番機率佢又贏左

戇撚鳩

魔王？

甩左頭啦

屌你巴哈等左成日都無食評

屌招換人技咁壯觀但係咁難出技晒曬

Show Blocked User - 餵花生的狗

其實條件係咩⋯⋯

點樣出換人技？

要敵人中降攻/降防/降耐性

咁招換人技傷害幾多???

唔知呀

原來招換人技係走住嚟屌
好似潛水龍2技無左最尾招laser咁 不過耐D

係咁先 bye

咒斧難打到嘔
有無好心人carry我過關攞石算

有冇人打終咒斧

我過唔到火關，中同下路ok
有無興趣？

可以一試

咪成日女人咁啦 屌個大跳啦

日服緊係要計早一粒鐘

去科學館吸下神秘力量

無緣
下個pool見

屌 咒斧要打條西蛇

條蛇唔係問題，前面d屬怪加咒tp先係問題

最煩應該係燃燒

弓同雙好想抽
好難忍

抽啦屌 弓真心勁

同D弓打15星好無癮, 未行過去已經死撚晒

吊海鮮網評 最廢係拳on9

我覺得6隻除左弓係突出DD之外, 其餘5隻都差唔多水平

課金爛春袋
由春袋爛到上心口

我都屌左呢樣野好多日
宜家完全亂鳩咁評

拳唔會差得過弓以外任何一隻囉
但係評分差唔多係最低囉

因為佢主編就係我

睇完笑下算, 信自己最實際

我剩係試佢果關免費試玩
老老實實，前半三隻都覺得好渣
不過肯定唔準，又無專隻野又唔係滿lv

我得拳
所以我評價拳係6隻入面最勁

惡魔斧一野九百幾萬， 完全唔知條龍會噴燃燒

隻拳就係靠把專追返好多
宜家s2又有埋音buff 真係勁嫁

拳又靚又勁 好鐘意佢

最慘係
無呀

你頭先生日期間肯抽個大跳就中撚左啦

無召喚蜻蛉力量
唔敢大跳

我覺得雷傷大力
又坦得拳係中位我覺得合理
但最廢真係屌你啦

拳依加上武技之後普攻 s2 LOOP完場

佢地冇睇我篇文

玩咁耐仲在意出面啲攻略網
最可信嘅角色排名咪係自己心入面

我覺得用儲力攻擊再接普攻易啲

撚知咩

霞拳？

抽唔到既話排條撚咩

有今日果堆既論文未

所以我心入面個排名就係:
我有嘅角>>>>>>>>>>>>>>我冇嘅角

講拳緊係Maru

講maru緊係講台版弓

隻拳要連專

係 本身被動/buff好岩佢 特別係儲氣普攻+100% 吸多好多血

連專 / 刹那專

感動既係，對上果次抽到限弓已經係4500DL果時果隻大叔，今次終於抽到一隻見得人既弓

其他活動廢弓唔計

都冇

都想唔在意
但覺得佢亂出篇文誤人子弟
呃稿費都有個限度

應該係抽唔到因愛成恨姐

仲睇飛機網

你地玩得開心d

看完屌完
人都精神d

好可能因為無點派石
班友抽唔到
是鳩但試玩下個試玩關幾場就當用過隻野黎評
如果照佢試玩果關黎講呢...
隻拳佢咁評我都明既

走先

玩ps4

下半750石畢業

just case 3

中限個人係醒神d既

抽隻垃圾仲講出黎比人笑

開親apps都彈

7plus又做錯乜野

好廢

( Show Blocked User - 人獨自難敵寒霜 )

咒斧啲花點避

好似得開技先避到

好似係

傻仔先玩白貓

企係佢隔離唔打佢，佢就會爬起身打你

500石收工

On9 250齊
等比chok block

勁 隻game個評價得番1星半 你地都仲想比馬場撚

唔好成個怨婦咁啦

無抽

唔會中計

無課過 ， 唔會中計
arpg 真係白貓最簡單又好玩

水母專/白龍斧/神解獅劍斧1/ an妹/ 行近去打

有呢隻就安全

乜原來宜家轉左玩法
開嗰時唔曬 去到嗰晚12點打後先曬

求其碌地咪得囉

唉 春

極咒斧水果關用茶熊alice都ok喎

無勁斧我浄攞呢隻同人協
當自己只係招武器技

窮人A:富豪傻啊 這麼貴的豪宅都買，給發展商送錢，抬高樓價，害一般人買不到豪宅，

豪宅根本不是必須，他還不如去捐錢

窮人B:是是是，大家一起抵制發展商，樓價自然跌，不抵制都是狗

富豪：MDZZ,我的錢怎麼花 關你們屁事

發展商：沒錢買就滾遠點，別整天投訴丶遊行，煩不煩

from 巴哈

我都有諗過拎hunter個斧專狂開狀態盾 等比人carry就算

最後一次茶熊復刻嘅石SH + 每日綜援，到依家，節流左仲有2200石

每日睇住個數字20，20咁上真係開心果

有冇抽中野先

台版做乜9
瑪爾改到開完技佢條仔變左子機我笑撚左

半新手--之前個account 無左，唔見左隻巫女拳，好在皇天有眼比返隻拳加隻弓我

星虹比弓定比拳好？

弓啦

係咪真係好撚勁

勁唔勁唔敢講，不過幾爽就真係既
技能永動機，開場>1技/武技>2技xN>完場

台版諗住抽MARU
點知得鈴村雙

鈴村都改到好勁

刷緊 除左MARU仲有邊隻勁

隻隻都勁
隻火車龍1hit炮30萬白傷+10萬水傷

屌唔係掛 要齊POOL

你老味 追撚左2000石隻弓
乜撚都冇

下一大跳就中

下次到中為止

del 驚保平安

咁怕咒花咪用咩牙

good lucky, 我夠了 ， 唔再追今pool

廢話 齊撚左仲追乜鳩呀

除左劍法槍,隻隻都勁

呢3隻野天生缺陷,改黎都差啲

太多目標 都係整隻maru就算

下，咁就放棄
你對唔對得住果2千石？

未齊架，不過500石中斧同弓
唔追了

咪係
我三千幾石仲追緊
追到佢落架

屌

原來隻弓果2支針筒食攻速
但睇完巴哈條片

點出先會勁得過用極咒弓?
個傷差好撚遠

見到佢話入LILI劍食15%攻速 諗起露卡同露卡個被動

( Show Blocked User - 巨呆獸進化 )

把專一係就有金身加100%以上攻速,玩普攻流既弓唔多,所以咁出都有機
但個傷真係差太遠,睇條片攻速流普攻打上100萬個數耐差唔多5秒先做到
即係話要超越既話把專個攻擊系數+攻速系數要加到好誇張先會勁得過用極咒弓

垃圾game

收皮啦

石又唔撚派
執未牙

我琴日試過用情人節弓專 同咒弓比好r痕

求教 咒斧條人蛇個盾係點破?避左好多個追追波都仲有個盾....

硬係覺得好似樣

死全家啦屌你老母成撚日曬

白龍都係,把專要出得好勁先勁過咒

中雙既唔要諗,一定要連專

唔係避架
要用普攻打返啲波波返去

thx a lot!

雙把專希望勁得過三色團子
Btw白龍岩用咒咩

佢會放D紅色波波追你
用普攻反彈D紅色波波撞返佢,撞5粒就爆盾

網球都cut石 好撚野呀

隻隻角都差唔多樣架啦
不如貼埋白龍1-4出黎話點解呢4隻野咁似樣

collect skin la

冇白龍 得5隻金毛短髮隻眼唔同色既女人好似樣

中左梨槍比我打咒槍

我正式宣佈
嗰個法老大學生係呢個POST最醜惡嘅人

回流玩龍P啦

點解呢4隻咁似樣
利申：唔係我

勁過團子,姐係勇者又要再勁啲

白龍有減傷音buff,好似5,6百防就9成減傷

高建築用咒加石板已經可以9成減傷加過千會心,咒斧減半血對白龍黎講一月技1就可滿血,輕易長keep金身

冇團子又冇勇者

都唔係我
我cap嗰張拎木鎚

講真呢4隻都好似,仲有一隻劍都係,但擺唔晒

跑未呀

佢地都好似樣

呢個先係正常人

呢幅係地鐵到笑撚左
俾人望撚住

4騎士集結

原來頭先個毒撚係你

夠貼地

Mo ar

盲左
出返去先

成班扮咩

幾時有得試玩 矛石呀

試玩完了

知你齊喇

斷

乜都無

無抽梗係乜都無